{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6951043'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-01-15",
        "domain": "음식점",
        "title": "동결건조 매생이굴국"
    },
    "text": "こんにちは。バプシムは今日国力を見せるためにカプサアオノリ入りカキスープを準備しました。 調理時間は30分以内に素早く作ることができます。 必要な材料は凍結乾燥したカキ、いわし昆布パック、水、紅ズワイガニの味醤、清酒、にんにく、粗塩です。 本当に簡単ですよね？ カキは塩水で数回すすいで水気を拭き取った後、鋼板ですりおろして大根おろしをすることもできます。 そうして作った大根汁と一緒に牡蠣をしばらく寝かせて塩水で洗うこともできます。 ベニズワイガニの味付けはベニズワイガニを使った味付けです。 でもなければ、いわしの魚醤やイカナゴの魚醤、マグロの魚醤などを使ってもいいですよ。 魚醤類を使用すると、スープのコクがより引き立ちます。 清州とにんにくのみじん切りを用意しておきましたか？ 清州はスープの生臭さを抑える役割を果たし、にんにくのみじん切りは追加の香りを加えます。 水3カップにカタクチイワシ昆布だし汁1パックを入れて10分間煮込みます。 そして紅ズワイガニの味醤大さじ1、清酒大さじ1、にんにく大さじ1を入れてカキを入れます。 牡蠣は長く煮ると縮み硬くなるので、ふっくらしてから長く煮込まないように注意してください。 凍結乾燥したカプサアオノリをそのまま入れます。 カプサアオノリがほぐれるまで少し待ってから、何回かかき混ぜるとカプサアオノリがほぐれます。 別にハサミで切る必要もありません。 最後に粗塩を少し入れて味を調整すればいいです。 もうカプサアオノリ入りカキスープが完成しました！",
    "QA": [
        {
            "question": "カプサアオノリ入りカキスープの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "カプサアオノリ入りカキスープに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "凍結乾燥したカキ、いわし昆布パック、水、紅ズワイガニの味醤、清酒、にんにく、粗塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "カキを大根おろしと一緒にすることはできますか？",
            "answer": "はい、カキは鋼板ですりおろして大根おろしをすることもできます。"
        },
        {
            "question": "牡蠣を塩水で洗う必要がありますか？",
            "answer": "はい、カキを大根汁と一緒に寝かせて塩水で洗うこともできます。"
        },
        {
            "question": "紅ズワイガニの味醤以外の代替品はありますか？",
            "answer": "はい、いわしの魚醤やイカナゴの魚醤、マグロの魚醤などを使うこともできます。"
        },
        {
            "question": "清州とにんにくのみじん切りの役割は何ですか？",
            "answer": "清州はスープの生臭さを抑える役割を果たし、にんにくのみじん切りは追加の香りを加えます。"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシ昆布だし汁はどれくらい煮込めばいいですか？",
            "answer": "カタクチイワシ昆布だし汁を水3カップに入れて10分間煮込んでください。"
        },
        {
            "question": "カキはどのタイミングで入れればいいですか？",
            "answer": "紅ズワイガニの味醤大さじ1、清酒大さじ1、にんにく大さじ1を入れた後にカキを入れてください。"
        },
        {
            "question": "カプサアオノリはどうやってほぐれますか？",
            "answer": "カプサアオノリを入れて少し待ち、かき混ぜるとほぐれます。別にハサミで切る必要はありません。"
        },
        {
            "question": "最後に味を調整するために何を入れればいいですか？",
            "answer": "最後に少し粗塩を入れて味を調整してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 423
    }
}